大家點睇JO1…18+

唱到好似含住嘢咁

含住您

係時候喺公海幫JO1增加下知名度

正豆鶴

支持亡靈心心